關於727光復元朗洗地一事，有冇巴打幫助出資訊post

1. 元朗地理交通佈局post
2. 裝備post
3. 分返邊啲祠堂地方屋村係鄉黑、邊啲係普通市民/原居民

活動主要目的係保護元朗市民！！！消滅惡勢力！

Push

I need you!!!!!!!!

幫推

。。。。

保護市民？